（集思廣益）點樣可以神回班垃圾 ,文宣請進

呢一個月，同好多親戚、藍絲、港豬、大陸人、新移民哎過好多次，想集思廣益，諗一套神回圖，點樣一句或者一個問題令到佢駁唔到或者會認真反思。

我唔想哎交、因為哎完係得唔到更多人支持，
我想改變到佢地少少諗法，都好呀...

通常我遇到都係呢幾句：
1. 搞事系列：
-好暴力呀
-比你地呢人搞到亂曬
-而家搞到民生啦！
-香港玩完啦，個市大跌，鋪頭又關曬門

2. 陰謀系列：
-成班比人利用都唔知
-佢地係咪收左錢？
-聽講係有班有錢佬係背後支持

3. 港豬系列：
- 我覺得唔關我事
-我地呢D人唔識我咁多..
-我不嬲唔理政治
-搞掂自己先啦

我見網上有幾張唔錯，想要多d

推

咁你就先要睇下中共係點樣洗腦

一齊諗下點回